<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
    <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title></title>
        <description></description>
        <link>https://urdubit.com/exchange/vi/</link>
        <atom:link href="https://urdubit.com/exchange/vi/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

        
        <item>
            <title>Tôi bị mất thiết bị lấy mã xác thực 2 lớp</title>
            <description>&lt;p&gt;Xin bạn vui lòng gửi ảnh chụp chứng minh thư hoặc hộ chiếu để xác nhận việc tắt chế độ xác thực 2 lớp cho tài khoản của bạn tới support@vbtc.vn. Chúng tôi sẽ mất 24 giờ để xác minh lại tài khoản của bạn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sau khi tắt xong, bạn có thể kích hoạt lại chức năng này sau khi đăng nhập.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Sat, 19 Sep 2015 20:02:00 -0400</pubDate>
            <link>https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-lost-2fa/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-lost-2fa/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Tại sao sàn không có số điện thoại liên lạc?</title>
            <description>&lt;p&gt;Thực tế, việc trả lời thông qua email sẽ rõ ràng hơn, hiệu quả hơn, có tính pháp lý cao hơn, và cho phép cả khách hàng và chúng tôi có thời gian suy nghĩ kỹ trước khi gửi. Chúng tôi sử dụng hệ thống Zendesk để giúp cho việc hỗ trợ khách hàng đạt hiệu quả cao nhất, không bị bỏ sót, và không phải nhắc lại khi chuyển kiến nghị lên cấp cao hơn. Khi thực sự cần thiết, chúng tôi sẽ chủ động gọi điện thoại cho bạn theo số máy bạn đã đăng ký.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ngoài ra, các thành viên sáng lập sàn hiện đang nằm rải rác tại nhiều quốc gia khác nhau nên việc liên lạc qua điện thoại sẽ khó khăn và không hiệu quả bằng email. Chúng tôi quyết định dồn hết việc Hỗ Trợ Khách Hàng chỉ qua email để có thể hoạt động hiệu quả nhất. Đây là một văn hoá liên lạc tốt mà rất nhiều công ty đang áp dụng trên thế giới. Mong bạn thông cảm!&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Fri, 18 Sep 2015 20:02:00 -0400</pubDate>
            <link>https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-phone-number/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-phone-number/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Tôi có thể mang tiền mặt trực tiếp đến công ty để giao dịch không?</title>
            <description>&lt;p&gt;Do mô hình hoạt động của công ty và để đảm bảo an toàn hơn cho 2 bên, tất cả giao dịch phải được thực hiện thông qua trang web của công ty và qua chuyển khoản ngân hàng, nên chúng tôi rất tiếc không giao dịch với bạn bằng tiền mặt trực tiếp được.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chuyển khoản ngân hàng sẽ an toàn hơn vì giao dịch bằng tiền mặt thì không có lưu trữ về giao dịch rõ ràng trên hệ thống. Khi xảy ra tranh chấp rất khó để có bằng chứng thuyết phục về giao dịch. Khi bạn chuyển khoản ngân hàng cho chúng tôi, cả 2 bên đều nhìn thấy rõ được dòng tiền được chuyển từ A đến B không thể chối cãi.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Thu, 10 Sep 2015 20:01:00 -0400</pubDate>
            <link>https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-can-I-buy-bitcoin-in-person-with-cash/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-can-I-buy-bitcoin-in-person-with-cash/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Faq Can I Keep Track Of All My Past Activity On The Platform</title>
            <description>&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;layout: post
title:  “Tôi có thể xem lại tất cả các hoạt động trong quá khứ của tôi trên sàn giao dịch chứ?”
date:   2014-11-07 00:26:00
categories: vi faq&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Có chứ. Trên menu chính, bạn ấn vào “Sổ Cái” - nơi ghi lại của tất cả các giao dịch của bạn. Bạn cũng có thể kiểm tra lịch sử các khoản tiền gửi và rút bằng cách vào menu chính và nhấp vào “Các lệnh gửi tiền” hay “Các lệnh rút tiền”.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Fri, 07 Nov 2014 00:00:00 -0500</pubDate>
            <link>https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-can-I-keep-track-of-all-my-past-activity-on-the-platform/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-can-I-keep-track-of-all-my-past-activity-on-the-platform/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Faq Can I Audit The Balance Of The Wallets Of The Exchange</title>
            <description>&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;layout: post
title:  “Tôi có thể kiểm tra số dư Ví của sàn giao dịch không?”
date:   2014-11-07 00:25:00
categories: vi faq&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Có chứ. Khoá public cho Ví lạnh và nóng đều có sẵn cho việc kiểm toán. Bạn chỉ cần vào trang web blockchain.info và nhập vào địa chỉ Bitcoin bạn muốn kiểm tra.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Fri, 07 Nov 2014 00:00:00 -0500</pubDate>
            <link>https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-can-I-audit-the-balance-of-the-wallets-of-the-exchange/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-can-I-audit-the-balance-of-the-wallets-of-the-exchange/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Giờ làm việc</title>
            <description>&lt;p&gt;Giao dịch: 24 giờ / 7 ngày&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Thu, 06 Nov 2014 19:29:00 -0500</pubDate>
            <link>https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-hours-of-operation/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-hours-of-operation/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Tại sao tên người dùng lại xuất hiện trên sổ giao dịch?</title>
            <description>&lt;p&gt;Chúng tôi sẽ chỉ định một tên ngẫu nhiên cho mỗi tài khoản. Thay vì sử dụng tên thật của người dùng, chúng tôi sẽ đặt cho họ 1 tên ngẫu nhiên.Tên có thể đặt như: Rhino_899009.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tính bảo mật của người dùng sẽ được bảo đảm miễn là người dùng không tiết lộ mối liên quan giữa tên thật và tên được đặt ngẫu nhiên đó. Đây là trách nhiệm của người dùng để bảo vệ chính sự riêng tư của họ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tại sao chúng tôi không giấu mọi thông tin của người dùng, bao gồm cả tên được đặt ngẫu nhiên?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Có rất nhiều lý do giải thích cho việc này nhưng chúng tôi sẽ nêu ra những lý do quan trọng nhất:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1 - Điều này tránh việc thao túng thị trường, như Chạy Trước (Front-running), Bơm và Đẩy (Pump And Dump), và các loại thao túng khác. Bạn có thể thử, nhưng mọi người sẽ biết ngay lập tức và sẽ không thực hiện theo việc thao túng đó. Về cơ bản, việc thao túng thị trường sẽ làm mất tiền của họ, vì vậy mọi người sẽ không để cho việc lũng đoạn thị trường xảy ra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2 - Điều này giúp cho việc xây dựng uy tín của người dùng. Trong trường hợp chính phủ cấm đoán Bitcoin, chúng tôi sẽ chuyển đổi VBTC thành một sàn giao dịch ngang hàng, vì vậy uy tín của người dùng sẽ vô cùng quan trọng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3 - Nó cho phép người dùng có thể kiểm tra sàn giao dịch. Điều này sẽ sẽ giúp cho VBTC chứng minh khả năng thanh toán của mình một cách công khai mà không cần đến một kiểm toán viên có thể dễ dàng bị mua chuộc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chúng tôi hiểu rằng hầu hết các sàn giao dịch ngày nay không công bố điều này, đó là lý do tại sao chúng ta thấy rất nhiều hành vi lũng đoạn thị trường, và cũng có rất nhiều kẻ lừa đảo chỉ muốn cướp Bitcoin từ khách hàng của họ (Chúng tôi không nói về những sàn giao dịch lớn. Chúng tôi đang nói về rất nhiều sàn giao dịch Bitcoin nhỏ mà đã bị đóng cửa của sau khi tuyên bố họ đã bị hack).&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Thu, 06 Nov 2014 19:28:00 -0500</pubDate>
            <link>https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-why-are-the-user-names-shown-in-the-order-book/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-why-are-the-user-names-shown-in-the-order-book/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Thông tin ngân hàng của sàn giao dịch nằm ở đâu?</title>
            <description>&lt;p&gt;Để có thể gửi tiền tới sàn giao dịch, nhóm vận hành phải xác minh tài khoản ngân hàng của bạn. Một khi quá trình đó hoàn thành, bạn có thể nạp tiền.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tất cả thông tin về tài khoản ngân hàng của chúng tôi sẽ nằm trong một cửa sổ mới khi bạn đặt lệnh nạp tiền trên menu chính.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Thu, 06 Nov 2014 19:24:00 -0500</pubDate>
            <link>https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-where-is-your-bank-account-information/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-where-is-your-bank-account-information/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Ai là người trả phí rút tiền?</title>
            <description>&lt;p&gt;Trong cả 2 trường hợp rút tiền (Bitcoin và VNĐ), người giao dịch phải trả phí.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Thu, 06 Nov 2014 19:23:00 -0500</pubDate>
            <link>https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-who-pays-the-withdrawal-fee/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-who-pays-the-withdrawal-fee/</guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Mất bao lâu để rút BTC ra khỏi tài khoản?</title>
            <description>&lt;p&gt;Cũng giống như trường hợp nạp BTC, thời gian rút tiền sẽ phụ thuộc vào tốt độ của mạng lưới blockchain để xác nhận giao dịch đó. Thông thường, bạn sẽ nhận được Bitcoin của mình trong vòng 10 phút.&lt;/p&gt;
</description>
            <pubDate>Thu, 06 Nov 2014 19:22:00 -0500</pubDate>
            <link>https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-how-long-does-a-BTC-withdrawal-take/</link>
            <guid isPermaLink="true">https://urdubit.com/exchange/vi/post/faq-how-long-does-a-BTC-withdrawal-take/</guid>
        </item>
        

    </channel>
</rss>
